\chapter*{Kata Pengantar}

Assalamualaikum Wr. Wb.
Alhamdulillah hirobbil alamin, penulis panjatkan kepada Allah SWT atas segala nikmat dan anugerah yang telah di berikan Nya sehingga Tugas Akhir dengan judul “Sistem Pendukung Pengambilan Keputusan untuk Evaluasi \textit{E-learning Readiness} menggunakan \textit{Fuzzy} AHP” dapat terselesaikan. Tugas Akhir ini merupakan syarat kelulusan pada program studi S1 Teknik Informatika, Universitas Telkom, Bandung. 

Penulis ucapkan banyak terima kasih kepada semua pihak yang terlibat dalam penyusunan tugas akhir ini. Penulis akui bahwa tugas akhir ini jauh dari kata sempurna. Oleh karena itu penulis mengharapkan masukan, kritik dan saran untuk dapat menyempurnakannya. Terakhir, semoga tugas akhir ini bisa bermanfaat bagi penelitian selanjutnya dan semua pihak yang membutuhkannya. 


\vspace{0.5 cm}
\begin{flushleft}
	Wassalamualaikum Wr. Wb.
	\vspace{0.5 cm} \\
	{Bandung, \Tanggal\quad \Bulan\quad \Date}\\
	{Yang membuat pernyataan,}\\
	
	\vspace{0.5cm}
	\vspace{1.5cm}
	\begin{tabular}{  m{8cm} }
		Fachriannoor \\
	\end{tabular}
\end{flushleft}